# FDTC Class Telegram Bot

## Информация о приложении

Данное приложение реализует логику работы телеграм бота для взаимодействия с FDTC Class. 

## Что необходимо для старта?

Перед деплоем приложения, необходимо:
- [ ] Развернуть Redis
- [ ] Создать телеграм бота с использованием [BotFather](https://t.me/BotFather) 
- [ ] Создать переменные среды:
  - BOT_NAME (в качестве значения указать username бота)
  - BOT_TOKEN (в качестве значения указать token бота)